繼彩彈 牧童笛攻勢後：再有新攻勢！請入！

1. 廁所泵
命名為吸佢老母閪

原理：吸啲盾埋來！
盾有手把？ 吸佢頭盔！
吸唔到頭盔？ 直接擺碌野係佢頭盔到
再以牧童笛攻勢還擊

2. 萬樂珠+汽水
命名為警員血糖低

警狗成日話企好多個鐘 好大壓力
我都好驚佢地血糖過低會暈
所以我決定賜予佢地無限糖分
來個糖分大爆炸

彩彈（已有post提及）
命名為警方嘉年華

對住暴徒 一定好大壓力啦
務求舒緩緊張氣氛
我地應該令對方減壓

原post: [721] 彩彈戰術，實測報告

7.21 見

吸佢老母閪

警方血糖低

已經知樓主是誰

不求人

有冇人體繩縛嘉年華

冷靜呀拿

sorry 雖然係認真post但係廁所泵真係好好笑

愛護香港為咗街道清潔，所以隨身有個廁所泵係好正常

如果成功我會同大家係前線一齊笑

廁所泵

4. 花生油
命名為好撚柒呀 屌你老母

吸你老母閪好撚好笑

CHING你已經痴咗線 快啲去睇完醫生再同大家匯合721啦

彩彈第一張圖...

彩彈其實可以好危險，粉塵周圍飛對途人/示威者都可能有影響出現唔同既呼吸道反應，睇相好似冇咩危險性
但係最驚係塵爆，真係唔好亂黎

咁玩顏色粉末 一樣得

洗潔精平d...

個盾係穿隻手臂入去
你個廁所泵支棍冇位發力拉
除非你諗住鑽窿穿繩再搵幾十個人拉佢過黎
如果唔係請睇返曾鈺成教學

Zero>可樂=芬達>其他

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

打蠟黎 邊係花生油

居然無人玩屎，世界和平指日可待

btw 笑撚死我廁所泵

推

😂

721

咪撚岸鳩好無

中意顏料

仲有老鼠膠丫

因為出過胡椒水, 自找的。

黑警會唔會冇腦到有粉塵都開槍

準備定幾碌落埋ky 睇佢點扯落嚟

吸你老母閪笑撚死我啊屌

見到廁所揼笑撚咗

佢地有腦?

而家有d假狗會有野射埋 睇住條撚樣一度扯 d野一度射出黎 就爽

唔係wor，真係work wor

片名 自由閪大戰撚樣

丫～覆錯post tim
唔洗理我

原來上水人當年咁勇武

學生點可以唔帶包書膠

彩彈嚟計 唔好用粉狀 真心唔好 唔係講反話 同某啲雞尾酒溝埋會爆 會team kill 真係唔好 唔係講反話

呢個至真

玩第3個要睇當日風向WOR!

呢個好笑
但又好似幾work

屌 其實幾個一齊吸實一個盾 佢都幾難搞 佢又唔可能單手抆到出黎 呢招

pushhhh

液體點樣塵爆呀師傅

講過好多次香港果種長盾落地發唔到力
圓盾又唔好渣手
好難用到呢招架

咩粉都唔好

Ok
簡單來講
全部買可樂就得
咩種類嘅可樂都得
Original,zero etc
百事廢嘅

push

啲名

啲人話Zero最勁

會唔會Tk
佢地都會自已噴胡椒水啦 油性 圖裏面都係因為胡椒水所以先冼 油性 所以可以慳返

其實水槍玩可樂都夠曬仆街
成身痴luplup
仲可以幫到太古

萬樂珠加汽水有阻嚇作用
但效力其實不大 而且太大支難以大量攜帶

2L可樂加入萬樂珠封蓋當磚頭掉入去黑警群中會爆開
心理上會嚇一嚇 然後就沒有然後

唔好玩粉呀 好易塵爆爆到自己人

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

唔小心扔個煙頭會唔會觸發警方進行邪教儀式

咪膠啦清
邊度有用
————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

準備工具啦各位

蕉皮
食完蕉補充體力後順手掟蕉皮，一定機率觸發pk

花生油好難燒得起
要過percentage alcohol 先得
啲狗熟撚哂

可惜香港食狗肉係犯法

有冇人講乾冰炸彈？好易整
將乾冰放入膠樽後加水，之後立即山好個樽，再掟出去，過一陣就會爆

高質post就要推

廁所pump嗰支棍好易甩, 同埋太近警察,佢出警棍你就爆頭

除非你係打詠春, 同佢黐埋身唔畀佢發到力嘅啫

請香港警賊飲汽水，你地好貼心

撚樣

香港 Color Run

有晚發夢去咗個養蜂場
幫個蜂農將一箱蜜蜂拎去第二邊
點知跣手
我即刻扎醒咗

廁所泵應該得
防又得，吸住佢又要抆

痴線佬

咁撚貴用一野

自推一下

一對一就難啫
其實一直都講，只要多過一個人二打一根本咩都死
雙拳難敵四手
但香港人唔會主動衝擊

藤條呢，定係而家啲00後已經唔知係咩嚟

睇落仲幾work 吸住一定要除頭盔先
或者要有人幫手除 一定可以拖少少時間

好大波

好奇一問
有無人知廁所泵加凡士林有無雙倍效果

哦 明白
難怪之前有人出左post咁耐
仲未見到D咁畫面
原來唔係全部都得...

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

一入嚟睇第一行
喺公司笑撚咗出嚟

呢個時勢咩都要試架啦

ok喎 廁所泵拉佢過嚟攞裝備
踢佢兩腳綁起身掉返過去

爆個下好勁

我冇野講！

直程用啲假狗吸落啲盾/頭盔到
遮視線 降低盾牌殺傷力 而且夠柒嘛
睇下電視出街啲冒警暴徒成身假狗個樣

勿篤灰

老鼠膠

Zero同芬達

警犬開槍有磨擦力會唔會有有火花

係
不過其他可口可樂都唔錯

屌你，返工果時笑到我仆街

笑左

721 721

唔洗用劍嘅，用殺蟲水

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

上面啲圖3張都係粉喎大哥

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

滿水嘅樽好過

有冇生果之王份

依個有得諗

有得諗

有得諗！

一陣大公文匯又作鳩你話廁所泵都係攻擊性武器

但係d怪解返個廁所泵，個泵就會變左做d怪嘅投擲攻擊

網傳示威者會使用假陽具

不如加埋法包啦

其實用油真係有得諗

笑到噴飯

ZERO 會唔會冇咁痴身
原本個隻好似好D

Agree

地拖呢?保持環境清潔

返緊工笑到我死

用液體顏料唔好用粉狀有機會塵爆

波子係馬路攻防戰更有效果

一人帶兩支
口渴又可以飲
其實最方便係佢

冇錯，小心塵爆，必須熟知原理，小心處理

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

可樂點先唔會tk

首先乾冰本身已經唔易帶
而你要既效果
可樂已經係弱化版

痴到班狗成身都係
踩到成鞋都係漿住哂

721港島見

吸佢老母閪，笑咗

你不如話帶漁網

有冇巴絲夠膽掉曱甴？

sorry 錯手負評

咁咪射返我地囉

你自己擘大眼睇下彩彈條link 講到明水溶性油漆

帶火酒去啊 佢地開唔到槍

見過老鼠膠上有大頭釘，隻老鼠比釘插死左

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

佢地解緊 大家應該跑到有一定距離？
無理由拎住個廁所泵去追啊？

如果廁所泵痴埋啲重嘢

咁佢哋就一係棄盾 一係要慢慢除返個泵出嚟

好似羅馬標槍咁嘅原理

廁所泵我比100分
真係好好用

如果玩彩粉警察開槍引起塵爆
入邊個數

收唔到聲！

香港警方都有類似咁嘅盾 不過好少見

買左好多煙餅拍攝用

到時啲火酒喺義士嗰邊就team kill.....

記得唔好用粉，陣間爆炸就pk！認真！

你肯定佢地有腦？

就算係粉塵都冇想像中咁危險
要係空曠地方去到塵爆效果
D粉塵密度冇翻咁上下都著唔到

班友分分鐘唔撚知會爆添呀

用完呢D 警犬會敗走??

唔使擔心 因為一定會

165cm長盾有得摺埋做細版方便移動推進
但我唔知同圖依隻細版一唔一樣

但其實成排長盾企定做防陣時點都唔會係用近戰
除非你有信心進攻方係幾千人齊上齊落進攻
曾鈺成大法都係講緊多對少時做破防效果

樓主柒頭

可以睇睇winter soldier vs captain America 段片 圓盾都可以做到

非常有創意

一樣會出事架 都係微細粉塵

只要前線夠團結 後面夠配合 就乜撚都做到！

到時莫講話破防 搶撚晒佢哋啲裝備嚟着都仲得

柒到盡頭都係柒

咁你都擘返大對眼睇返入面都寫明“漆彈／顏料彈”
個標題寫彩彈，效果圖用彩彈，資訊不符/有錯誤咁係咪有問題呀？
如果有咩事係咩又賴網友唔逐個字睇，有啲資訊係錯，佢地唔睇清楚啫，發post 個個冇責任呀？

唔識唔好亂講，礦物彩粉係唔會爆，你話用澱粉就自己攞黎
加上又唔係密閉空間

我無嘢講

台灣塵爆係咪發生係密閉空間？
就係唔識先叫你地咪鼓吹，咪亂嚟

佢地用澱粉呀，你自己fact check我真係無氣

吸

吸佢老母西

血染的風采

彩彈個畫面真係好正

用過既廁所泵有攻擊力痴成

玩彩彈我最擔心係,
萬一不幸上咗色, 不輪自己手定人地身
反而變咗班狗捉人嘅證據

721見 香港人加油！

PUSH

遠攻

香港人真係有創意

但係試下都好。

好撚污糟

你自己唔睇清楚內文關人撚事咩 追住我黎咬係做乜春
叫你睇清楚都老羞成怒 咁好火出去撚狗好過啦
出post果個有責任 唔睇清楚果個都有責任
但我提你就屌晒鬼咁 洗唔洗氹埋你學睇字呀
唔撚順氣咪block我囉 咪繼續柒下柒下咁上網囉

會反彈架嘛，成班人場
冇睇少林足球？

人牆

全港家庭主婦/女傭被定性為暴徒

其實係我哋個盾到家啲老鼠膠有冇用？
佢一打過嚟就黐實佢碌榮譽警棍

加

明明係液體，但成日有人衝出黎話係塵

我要攬炒

Push

隔離post 講老鼠膠 一大桶 好似幾好用 最近屋企好多老鼠 攞黎滅鼠一流

笑L死

真得唔得

隔住moon都聞到好撚臭

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

721721721

冷靜，粉塵易引爆（八仙塵爆）,警察一出催淚彈/橡膠子彈，有火花就易攬炒

洗潔精加濕報紙都ok，洗潔精又平好多。
可以大範圍aoe

企開前線邊個話玩火，掟漆彈都唔撚得？
咁你有乜撚提議呀

弱智仔鍵戰死撚開啦

核武鯡魚呢？

大佬你好痴線

但好主意

開水入落氣球得唔得

喂😂屌你老母！

我只係send左比熟人
但真係醒唔起 有冇提示

純粹提醒下唔想出事
冇意見
多謝回覆

work
但我敏感底 搞唔到

你知唔知乜叫漆彈呀，唔識就google

如果樽出面痴d金屬碎片
或者加d石入個樽度
咪變破片grenade

屎炮車

乾冰本身管有一定嘅量都有管制
唔易取得

廁所泵ok喎

Pish

小心又上警察條片

還招黃撚左 由佢啦
好危險既 連仔會幫我del嫁啦